屌你老母，台灣係咪痴撚線？

睇左幾個台灣vlog，除非搭地鐵或者極多人既地方啲人都唔洗戴口罩
全世界係咪得台灣咁撚癲

LANPARTY

人地就lanparty
香港就4人限聚

社區入面無人carry 病毒，戴黎都廢

香港停晒大陸d 免檢疫一樣可以唔洗戴

人地好似百幾二百日冇本地個案，香港得唔得啊？

其實口罩作用冇你想象咁大

由細到大不嬲都講口罩係病左既人先用
係防唔到人比傳比你
2020反轉哂

0確診戴嚟做乜

無支那人咪無感染，帶來有咩用

on9
當社區有潛在或者已經有確診者
同時又難以知道自己係確診
咁全民戴口罩係block左傳染方法

一個好政府唔會做d唔做d
加埋block走外國任何有機會傳染到本地既來源
一個月內都冇確診就代表社區冇事
自然就可以個個開party 唔戴口罩啦

下下都淨係諗自己
完全仆街廢老思維
一早咪講過當全民戴口罩
公眾地方個病毒量可以減到最低
咁就可以有效減低傳播呀on9仔

人地連演唱會都唔知開咗幾多場啦
前幾日仲見到五月天開跨年演唱會

12月1 開始 好多地方都要戴返

我而家出門口除左搭車基本唔會戴

記得啱啱返台灣嗰時戴口罩搬行李搬到中暑

自此就驚左戴口罩

好想去台灣

樓主幾時過去

搭公共交通工具仍然強制戴
除此之外已經無咩人戴了

台灣

香港痴住大陸真係死快d

其實你個腦作用都無你想像中咁大